東方見習記者/編輯面試

有冇人見過，岩岩收到通知去interview
係咪有wrtten test
First round interview通常做啲咩

入去賣.....

要串因航全名

會俾題目你限時作文

more

寫兩篇文，一中一英，要翻譯

前一排見完 等緊second in
想問下 做親中傳媒 遲下會唔會好難轉返去其他傳媒到做？

唔會

我十年前做RTHK 啲同事實習完有幾個去咗東方
至今都未出得番黎

好似一中一翻譯（英翻中）

岀唔返黎係因為佢地自己選擇 定係真係有見過其他工 只係因為佢地係東方做過而唔請

點解？

老豆做消防 我就搭過幾次因航
會唔會因為咁唔請我

讀翻譯會唔會有優勢?

會

入去interview冇比人打已經好好彩